點解好似無乜人睇飛夢映画

女正之餘，內容都唔係一般嘻嘻哈哈垃圾片

得個鬼妹正.

因為等緊你個故

麗珍世界第一

樓主就係老表

有個老番夢奶

有冇IG

差唔多睇晒佢啲片

鍾意miko多d

高質野黎

夢乃真係好撚正

麗珍mike女秘書

On 9 auto correct

個個都講啲女
內容呢？
屌你老母 香港咁多自稱黃既 比起哩啲都係屎都不如

微辣？ 人地澳門有23條嫁 算係咁啦
收嗲啦垃圾

d片好高質

點會，有親麗珍都會即睇

依條女最正，有冇人有ig

高汁抽水片

d套路來來去去都係大陸佬+臭雞
好L悶

唔好玩啦

呢排突然咁多人講
不過又幾過癮

Arm channel d朋友？？？

高質過armchannel 好多倍啦

澳門狗啲嘢留返你呢啲白痴仔睇得喇

因為個個都想睇希雪多啲

D片拍到中學生project咁wo

好撚正喎

中學生都未必條條有咁深刻寓意Wor

老表

文道d葡文幾好聽

紋身波波

勁好睇 屌打垃圾微辣

佢地拍呢d真係好夠膽

最近多咗好多人睇

黃得嚟又幾搞笑，要撐

好撚正..鬼妹最7

好多片都好撚黃

雖然miko正
但麗珍真係好有女人味

有啲驚佢哋太出名真係會收皮

真係佩服佢地, 低成本又內容吸引

估唔到有人有同感

睇左個內容先啦

推

在我看來，同玩命係一步之遙

無人謂阿美 幾gfable

好多片都拍得好好，演員演技唔係渣流灘，而且抽水搞笑之餘又有啲意思。有幾條片仲有啲連貫性好鐘意老表同miko

見過真人 有D MK

真係有D似李麗珍

佢地拍既片其實好有深度得黎又好睇
唔明點解咁少人睇可能出片唔夠密？

老表D演技好好

推願榮光歸香港

一直有睇
真心唔希望連登有人講
所有嘢由以前開始一上高登連登
一開始多人講多人睇多人捧
好快就俾人踩到變地底泥

澳門都咁撚勇 respect

佢地既內容其實已經好明顯針對支共，係澳門仲有咁既團隊已經好值得respect

係澳門做開舞台劇

所以應該識好多演員, 果兩個比較大年紀既都好好戲

呢條片頭1分鐘個present已經屌打香港個啲
好撚高質

推啊
澳門channel都咁勇
成日關心香港時事

Btw 老表好撚正

睇返以前啲片 有微辣既演員既？

麗珍真係好正式

好撚高質

迪朗微辣兩邊走

Miko必睇
大面都咁正

下 一般咋喎 香港點會無

講到尾 咪又係露波先去睇 講到有幾高質咁
唔好懶清高好喎

無波嘅，原來都ok喎

有幾集老表冇鄉音好唔慣

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

19肺炎
黑的去葡京 1500呀

我直頭覺得鄉音先係真聲